其實蓮燈真係好多小朋友

起初五毛好易分
跟住開始有啲憨鳩仔覺得好得意 走去扮五毛
之後有班小朋友見人扮五毛
覺得好過癮 可以撚到啲蓮燈仔扯哂火
又走去扮埋一份
跟住又再有真五毛扮中立 滲透
久而久之變到依家咁

所以唔使同d小朋友一般見識，癈事幫人教仔啦